美孚新邨男子墮樓 送院搶救不治

今日(4日)清晨6時03分，一名年約60歲男子在長沙灣美孚新邨百老匯街61號高處墮下，保安員驚聞巨響發現報警。救護員到場將昏迷事主送院，惜證實不治。警方正調查墮樓男子身份及原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：